{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060773",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68963&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "해운대폴마레펜션"
    },
    "text": "この宿所は松亭海水浴場オーシャンビューと海雲台ブルーラインの海辺列車ビューを、すべての客室で楽しめます。客室はプライベートインフィニティプールと露天風呂(お刺身無料)があるが、プールは時間予約制で運営されます。予約された時間には該当客室の人数だけを使用可能であり、露天風呂は全客室ではオーシャンビューを鑑賞することができます。塩と粒を使用することができます。カフェマレマレでは氷とミネラルウォーターが無料で提供され、飲料注文の際の割引恩恵も受けることができます。入室は5:00から可能であり、退室は22:00までに禁煙でWi-Fiと駐車場を無料で利用することができます。客室内には露天風呂、ブルートゥーススピーカー、TV、ネットフリックス、乾燥帯、エコアメニティなどが置かれていて、各号室はオーシャンビューとチョンサポオーシャンビュー、または汽車駅を眺望することができます。客室内には食卓と椅子または坐式の食卓があります。プールは4季節温水で維持され、連泊客は5%ディスカウントと翌日プール時間予約をすることができ、ペンション施設ではエレベーター、消火器、煙感知器、無料駐車場が用意されています。バーベキューは電気グリルを使用して、追加費用が発生します。夏休みの繁忙期の間は一部客室の料金の変動があることができるし、プール運営は天気やペンション状況によって変更されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿所はどのようなビューが楽しめますか？",
            "answer": "この宿所では松亭海水浴場オーシャンビューと海云台ブルーラインの海辺列車ビューをすべての客室で楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "プールはどのように利用できますか？",
            "answer": "プールは時間予約制で運営されています。予約された時間には該当客室の人数だけが使用できます。"
        },
        {
            "question": "露天風呂はどのような特典がありますか？",
            "answer": "露天風呂は全客室でオーシャンビューを鑑賞することができます。塩と粒を使用することもできます。"
        },
        {
            "question": "カフェマレマレでは何が提供されますか？",
            "answer": "カフェマレマレでは氷とミネラルウォーターが無料で提供されます。飲料注文時には割引も受けることができます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5:00から可能であり、退室は22:00までです。"
        },
        {
            "question": "何が客室に設置されていますか？",
            "answer": "客室内には露天風呂、ブルートゥーススピーカー、TV、ネットフリックス、乾燥帯、エコアメニティなどが置かれています。"
        },
        {
            "question": "客室から何を眺めることができますか？",
            "answer": "各号室はオーシャンビューとチョンサポオーシャンビュー、または汽車駅を眺望することができます。"
        },
        {
            "question": "プールはどのように維持されていますか？",
            "answer": "プールは4季節温水で維持されています。連泊客は5%のディスカウントと翌日のプール時間予約をすることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション施設では何が提供されていますか？",
            "answer": "ペンション施設ではエレベーター、消火器、煙感知器、無料駐車場が用意されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは電気グリルを使用して利用することができますが、追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "夏休みの繁忙期に料金は変動しますか？",
            "answer": "夏休みの繁忙期の間は一部客室の料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのように変更されることがありますか？",
            "answer": "プールの運営は天気やペンション状況によって変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 433,
        "QA": 557
    }
}